EVA新劇場版小心被劇透!!

由於試影會岩岩完
有數唔少人睇左都劇透
大家小心被很就被
我已經唔小心Twitter 睇到d.......

!!!!!!!!!!!!!!!!

你想我話你知？

好到喊定係爛到哭能左

下面有劇透

睇佢老母
明明個個都係製作組先有得睇，咁都要透
切腹吧

理論上 破 出咗兩個分支
Q係其中一個
真完係講今集完咗Q條線定點？.？

屌 好想睇

Lihkg無人睇eva

EVA 01 打 EVA 13!
Willa AAA Wunder 打Nerv 戰艦

新trailer!

點解得明日香要死

得黑Rei RIP

新trailer 二個重點
1.海水顏色不是紅色
2. 有冬天的世界

聽到最後一句
「永別了，所有的Evangelion」